我係DSE成績預測師，留低你既資料，我幫你預測

年齡
性別
三圍
拍過幾多次拖
學校名

17
女
99,63,91
A0
女拔

17
女
34E 25 34
A7
聖心

33
女
36 24 36
a207
男拔

46
男
36
46
56

5次
德望

20
女
36 36 36
唔記得幾多次
聖保羅